失敗撚吹風撚真係唔肯收手

80萬又點？
其實都好多
同埋你同我都知一定唔只
咁咪下次再多再多啲人
冇出既出埋囉

咩下次唔撚出
屌你老母收皮啦

屌你老母唔好比我知你班人真係
信班契弟話下次唔出

換個角度睇
80萬你都嫌少
證明大家對香港人期望好高

好似美斯一季入40球你都嫌少咁
明明80萬係全球示威遊行都係一個好大既數字